是誰偷走了美斯的時間？

世界盃,頂多都只係3個月
但係美斯過去一年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是神偷了?是C朗偷了?還是美斯自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是美斯的寶貴回憶

一個歐聯,一個國王盃,一個國際足總金球獎,一個西甲神射手
它們到底去了邊?
點解大家只把重點收在美斯在世杯既小小失敗
而忘記了它們?
話美斯獨食,唔該你自己睇下巴賽精華,睇下美斯助攻數
話美斯唔識射罰球,自己睇下西甲罰球數據
話美斯黑面,自己睇下美斯平時接受待人接物,有幾好笑容
巴賽好多隊友都話美斯最好相處 更衣室入邊最無架子

你估美斯踢國家隊
唔想有好似足球小將咁既知心隊友
唔想有好似ONE PIECE咁既團結志同道合的夥伴
無啊,佢只係一個愛德華艾力克
手腳受傷了,要獨自背負罪名去尋找入球

點解短短一兩個月
一向團結既高登會變到分裂
大家平時反C朗既精神
點解會盪然無存?
大家可以回來嗎

睇到心都病 唉

咸左

反而呀蘇carry烏拉龜

美欺可否不變老~冇撚得高~

美欺美欺好似隻狗，無乜撚用！
行行企企，就似失蹤，隊友有種心痛！！

美欺冇左當年同我1on1果種鬥心

咸咗
不過過去一年美欺都無r聯
啊 應該係過去3年都無

作得ok？

阿根廷冇小白/沙維

Not bad but not good

收皮啦,美欺

作得好好,跟住左唱,希望豬仔作晒成首,如果去紅館開作品展我一定買兩行

我唔想成名呀

證明小花只能活在為佢而設既疤菜體系

Wt lunch ar

懷念johnowen
曲線反朗大將軍

仲敢講歐聯?

睇到喊左

美斯似有情緒病 佢以前壓力大都未至於會咁
上屆去到決賽輸 都知今屆無咩機會 仲要成個國家都有問題咁 上個領隊人工都未出 佢咩住成個國家責任咁踢 頭dup到有d誇張